[snap] New Balance吹水區（9）

上回提要
[老土］New Balance吹水post (8)

歡迎分享襯法

估唔到慢慢推下推下都爆到po
繼續討論日經+分享上腳

咁快又新post 正

想搵990GL3 US9 係咪好有難道

而家搵就搵gl4
Gl3舊款價錢又差唔多

咁都有負皮
有咩不滿就企出黎講啦

今日新買999

有冇巴打放1300cl？us8.5/9

點解會負評

是但 又唔會少忽肉

1300cls 岩唔岩 us8.5

我有 但我對唔知係cl 定 cls

岩呀，tg？

條褲幾靚

新post 留名

話說依加啲外國網做緊993特價？ 我見好多間IG對特價緊m993nv

有冇巴打知道m993gl 邊到買有平

對991GNN真係驚為天人

支持M哥

我邊有行snap 又冇990

snap對大橙己經秒殺哂所有人

想係度出snap 4D相

摷多兩對出嚟 ，後面嗰對係customized 990 嚟。

想問下 去大阪既話 買new balance996/998會唔會平d嫁？大慨幾錢到？
同埋想問下大家灰色既話會選擇996定998？

如果我ultra boost著10.5既話
New balance係唔係都買番10.5就夠？

日本買都偏貴
998襟睇d

買fit size就ok 無偏碼問題

Ohhhh 咁邊到買會比較平？
想問下如果香港專門店買998灰色 幾錢到嫁？
Thx師兄 因為新入坑

10

後面幾得意 灰灰白白

M996 fb間唔中見到 算好平 日本應該冇呢個價
998gy pxx/fb可以留意下 1200樓下

Thx師兄
我見fb有人放996 灰色 us10 800-900
不過都係想要998多 聽人講好似好著d

998的確舒服過996既

想問門市買既話幾錢到嫁？定係巳經冇哂貨？

真係對nb有興趣 不如花少少時間追下之前d post 應該都解決到你部分問題

我自己就一定揀996 998個鞋型唔岩我著好唔舒服 最好出去試下先

各人口味同感覺唔同
之不過普遍一般都認為998比996舒服
不過有冇揀996 998以外既 我都係投1400

識著一定要挑戰下997

990

試過 斜到頂唔順 唔啱我

V1 v4

舒服真係V4 坓仔好襯就v1
但我認我係跟風狗
我撐v2

如果好襯一定係v3,v4 反而v2無興趣

最型dad shoe ，但係要時刻留意六叔動態，千奇唔好同呢條牛屎仔撞鞋

呢個阿婆應該都係資深玩家

梁國雄議員

點解child登app而家upload唔到image㗎

呀婆心諗:呀婆我著左幾廿年，你班o靚仔咪撚買貴曬我對鞋

Yoho?

1400真係好舒服

Gr3？

應該係，灰底網面深灰色嗰款，行過邋咗吓無睇清楚

請問係大馬路定yoho?聽日望下先

自膠，唔記得咗間outlet已經唔存在

冇啦 執左了

唔該曬希巴，睇下有無收獲，唔係的話考慮緊買，想買但係唔知邊到平啲，990GL3好吸引...

多謝巴打分享

新鞋

正嘢，着呢對鞋真係行足成日都唔會腳痛

條褲咩brand ?

想買M990V2邊度比較平？

你應該問邊到有

到我求鞋 邊度搵到1400OG 係咪得香港專門店有

而家見到呢啲問題都懶得理，其實不外乎三個方向，本地Facebook/IG，外國網，淘寶。上面講咗咁多文又唔追，想人餵到入口比佢食

大師對呢款有興趣

呢隻色係咪比較新出呢，淘寶同fb/ig係未見過有，我喺門店買嗰對係17年第39週生產嘅，其實又唔係話好新，不過唔知點解淨係得門店有貨

其實我意思係而家全世界都搵緊v2
有貨都偷笑 仲想平
明明我上個post先爆完響口邊到有貨 當然爆完就冇哂啦

點樣知道佢係第幾週生產 類似scan qr code?

主要睇鞋脷個tag，每款唔同，譬如1400同大部份miu,，近年生產嘅mfg後面就係生產年份同週數。詳情等呢度啲大師解釋，我唔夠pro驚教錯人

年頭我已經有興趣 dum下波鐘以為到時全網會有 點知孤兒仔得專門店有

有無巴打知邊度有1400CT賣?

淘寶，樂天，Y拍

唔該巴打
淘寶驚假貨 有無推介?

想我推介啲乜？

淘寶既鋪頭

召喚希特拉

話時話799既999CMR買唔買好

但隻色又太紅

想放對1300cl us7.5 全新
買錯size 返來 有d 窄

有意tg

屌你老母 口裡說不 佢一post對990v2個個跟撚住去著，真係屌你個老母

一口氣追曬幾個post
真係天外有天， 依度d 巴打分享都好資深
身邊朋友都好少人會買nb著 , 除左自己會買
一路keep 住著 990,996,998,1400
近年都開始入好多nb
早幾日又入左對993nv
暫時自己最鐘意係990v1 gry
簡單款靚又好襯
另外依家想入 990v1 nv / 1400 mg

買啦買啦

990v1邊度有得買 都想入番對

除左日本之外，都可以問下pxxpxx會唔會有機再翻到貨

嗚呀

有啲大陸佬都玩到好撚pro

呢啲都濕濕碎啦 香港有幾個神人個collection重din 上埋雜誌

見到順手分享下啫，講到pro連登大師絕對係世界級

好耐之前係 grp 收架
果陣都無人要

日日都落雨 無著過nb

我都想入990v1 nv

要r有無 frd 去日本 要佢幫手睇

以下型號個底防滑都ok
990v2，997，993

當然如果落紅雨咁就要搵對580gore tex先頂到了

家下d 連登仔野野都要喂埋口咁 自己買野自己格下價啦 再唔係就追下post 前幾個post 全部都有講
D 990v2 又衝曬出黎 真係多得666 唔少

有錢嘅自己慢慢買

400人仔重諗咩丫，啱碼就買啦，你有時間諗下買幾多對好過啦

得1400同998 成日差d跣低
點睇997.5

998同997.5都無，等呢度啲大師覆你

暫時嚟講我試過嘅係990v2個底防滑最好，真係有啜住塊地嘅感覺

啱啱著998踩到個新格仔渠蓋 差d仆

希望有sale

周圍都搵唔到998灰色

990nv2幾錢邊度有得買？

望下d fb grp 有時會有人放 $1000~$1200 hkd
睇你好唔好彩

990v2 邊度買有得平
跟得666 風就出去食炒價啦 邊q 度平
做潮童點可以貪平架

Thx 巴打 不過有d貴
我再搵下先 如果冇就去茶花買啦

最想搵nv2 gr2

今日着咗對1400，陣間放工好撚淆底

1400仲恐怖 鞋底d紋路咁少

連續幾個負皮
咁多真心

我覺得990v4仲冼過1400

落雨著1400行 真係要勁小心

I like it

想請教下呢到d大神 對998個abzorb應該用咩方法先可以整返乾淨 濕紙巾擦唔到

巴打唔好意思 想問下茶花係唔係淘寶shop黎？ 搵唔到

唔該哂巴打
不過元祖灰比人掃哂了

自膠 對唔住 可能頭先load唔到

諗緊990bk3買8.5定9號好

V4就8.5有d緊，V1著9號，V2著8.5

去日本見到990xg2成2000買唔落手，返黎香港又搵唔到

會唔會係陳年舊貨?

徵 US9 993 GL 全新
留TG

對991GNN 好撚正呀

你又真係咁有心機餵埋入口 麻煩你了

個人感覺v1同v3都有小小偏大 v4正常size v2無入過

巴打好好人

比埋link都唔自己睇清楚啲

反而我 v1 tts, v2 v3 + 0.5, v4 +1

我份人比較變態，自己唔買得鞋就想導人買鞋，買到你班友比老母鬧、比老婆屌、無錢食飯、啲鞋多到着唔晒變餅碎，咁我就好有滿足感

推

前排fb 網店都好多 1500左右
大家發覺有價冇市就冇人入貨你先黎搵
難啲有平貨

結論 出去試下size最好 不過我通常唔知偏大定偏細就會買正常size 好小出事

大部分時間我都+0.5
不過對住v4呢啲內籠咁窄既 我都少有地要+1
反而v4 tts真係第一次聽 可能我腳板闊

岩岩先醒起 我買2e

今次專門店都幾多2e gl4

其實買D頭鞋返嚟，辛苦頭兩個禮拜鋤闊對鞋，之後會越嚟越舒服，對997開頭夾到腳指公勁痛，放喺公司隔兩日着去食lunch鋤佢兩嘢，終於鋤闊咗而家着落啱啱包住隻腳都幾舒服

反而對993本身而經偏闊，我又買咗2e頭，如果唔着厚襪隻腳會喺隻鞋入面浪嚟浪去，做劇烈運動分分鍾拗柴

買鞋之前真係要做足功課睇吓對鞋係偏闊定偏窄，親身去門市試埋就更加無得輸

無係專門店買過 我特登買2e bulky啲重要舒服勁多

睇款啦 如果dad shoe呢啲係要bulky先好睇所以先買2e 其他一般都D

V4內籠我試過上腳好闊喎
起碼大過v2 呢樣我肯定
我試完v4最後都係買左v2
係翻屋企段路又係咁諗住好想買埋V4

係咪2e？
我同碼D頭 v2闊過v4
所以v4買左2e +0.5

我頭先睇翻啲comment
可能真係2e 因為我冇留意

2e舒服好多

..

2e 同d分別好大架？

同一碼數下 闊度4e>2e>D>B

好驚一著就碎

留名接手

你著us10

1300 8.5

導對1400OG俾我

唔會賣啦 996pu,1400j10岩唔岩

好著咩 其實

鞋王嘅缺點就係個盒軟皮蛇咁 垃圾

1300jp cl都好好襯

Encap 底唔太好著

係有小小硬 不過都重接受到 同埋呢啲經典款一定要keep返對

呢個真

所以我只keep 2對1300就夠了

反而1300我ok

1300我都淨係keeo左cl同jp

推一推先
見都有唔小巴打tg我有興趣個3對 咁我係到打埋價錢出黎啦 明碼實價
M1400bc us8.5 98%new No og box $1800 (有收藏家要左)
M996pu us9 98%new Full set $700
M1400jc10 us8.5 98%new Full set $800
有興趣就tg: sneakershead

我keep左jp 同 nsl

個收藏家不是me 利申

三文魚 有料

出邊無哂v3 size試，我買正常size ，V4一開始都係緊，之後又鬆左 好好著

買正常size

J10
可惜唔啱碼

巴打你隻腳個range咁大既 我都係us8-9

巴打乜咁岩 2010仍然健康

有無巴打知邊度有1400SB賣?

你個對keep得好過我 我都係10年 不過氧化到好深色

其實我都係9-9.5
只係1300要8.5 990v4要10

想問下巴對們就咁睇相覺得呢對condition如何？算唔算新？
係carsosell見到 佢話剩係著過幾次 $700 冇盒

鞋底呢?

巴打們買咁多NB珍藏，我就好少儲鞋,通常同時間開幾對NB著爛先買新,依家著緊1300，997，990v2
依家做咩咁興990？之前減價都無人要，上年重係I square 幾舊水買左對990v4灰色比老婆,本來我都想入可惜得返黑色有size,覺得鞋襯無入到

問緊佢拎 驚買完番黎變餅乾

點解買二手鞋，比我真係情願比多幾百都買全新

呢啲就係大師級同普通玩家嘅分别，兩個層次嚟，我地呢啲普通玩家，買返嚟就即落地兼永遠唔洗鞋，着爛就掉

而家興dad shoe丫嘛，加埋牛屎lok效應990特別v2搶貴晒。唔追款可以試吓993，性價比一流

我對990v2 去英國玩果時見靚仔買嘅 ,估唔到依家咁興

偷拍着跟1400og嘅巴打

多得666囉

其實條牛屎仔執緊鬼佬㗎佬口水尾，啲𡃁仔真係以為佢引令潮流，食屎啦
睇吓ig幾多人屌佢整貴晒啲鞋

愈著愈淺色 最好既keep鞋方法就係著多d

Fb group見到 998ch 全新都係800$ 好似us10.5

唔屌人跟風
屌人地著完鞋影響其他人跟

成年人世界無咩跟風唔跟風，你自己想點着就點着，同其他人無關。鐘意v2嘅，好似上面位巴打咁神早就買咗，就算條契弟聽日炒車兩對腳斷撚晒鞋都無撚得着，我仍然會繼續着我對v2。而家係屌佢搞到啲鞋炒貴晒，得未？

唔好嘈啦！分享下對殘1300先
著得NB 邊有話興唔興炒唔炒，對對都著幾年啦！幾興都過時啦

灰色的抉擇
990v3 定993

痴漢

今日著993nv
好fit

Nb就係賣vintage感
Vintage無話過唔過時 美系 日系vintage都一直變
大家搵出自己既襯法同最緊要著得開心咪得

個人反而好993gy多啲

咁啱呀

我太多gy
990v1v2v4 996 998 997 999 1400
全部都係gy 色
所以993 先買 nv

你呢個就係我個dream list 嚟
而家重差990v1、996、998、999，如果買齊晒之後重有命都應該會收手了

巴打對腳幾闊下

係

巴打們點睇著爛一對之後買番同一款同一隻色？

好正常

竟然比我搵到對全新既m1400pw
唔知呢到有無資深收藏家識呢對野
準備買佢返黎成對翻新

你想知咩先

真？師兄想問下個gp叫咩名呀？
我上fb market place同bxxweb都剩係搵到996 搵唔到998

香港fb new balance 買賣都係個幾個group架啦 你search下

純粹討論下

993鞋身係偏闊嘅 (我嗰對係2E嚟，唔知佢嗰對係E定D）

可以點翻新

換底

呢度最資深係你

痴線 我擺到明就唔係 你己經資深過我啦

想知巴打內「龍」點搞，期待

係邊到可以揾到對咁耐之前既鞋

之前著爛咗對998之後 好想買翻對nb
等咗好耐嘅997nv同呢排又覺得好靚嘅993nv
點揀好

兩對完全唔同鞋型唔同feel
前者修長 個底偏斜
後者bulky 以舒適為主
建議出去試下 始終腳感同上腳個觀感好個人
993冇行貨 可以去水貨舖睇下有冇得試 冇就試990v4
腳感同觀感差唔多 可以參考下

呢兩對比我揀一定係993，舒適度997無得比。講靚如果你接受到dad shoe，993就真係dad到出汁，絕對係阿伯鞋嚟，鞋頭嗰對青筋真係越睇越型

如果998你覺得唔窄部993買普通D頭就夠啦。

尋晚上左去nb谷問邊間整對鞋好啲 如果整好左再出相比大家睇下 係啲以前交收過既師兄 唔係香港人 最近等錢洗要清走啲nb 重有對m990ps 勁平

咪有人推介左你去有得補同根記

係啊 問左有得補 佢話整起碼都過千

見到個post啦

無所謂啦 我係到share得就預左一定有巴打係2邊都有睇
我連登追黎追去都係得幾個post 得nb呢個有心機同大家吹下水
所以就傾返nb啦 唔好錯重點

我都覺自貼得就唔怕比人認到
但認到又唔駛講出黎 覺得好叻？
唔明咩心態 暑假

唔緊要啦 我都有同佢say hi

話說 連登我都冇幾個post追
都係係度同大家吹水多 可惜人少 分享風氣又一般
早兩個post自貼得多都係比人繼續問nv2 gr2幾錢邊度有
有時迫於無奈想自貼都係去返fb算

話說 ce 18aw點睇
我見long sleeve tee好似有啲mk

宜家都幾好啊 多返小小人 起碼有幾個巴打我都記得 雞巴希巴

己經入左小小 有件洗水拼色hoodie好正 要有
ce啲hoodie外套都好正 可以反轉黎著

重有好多都睇中。。。你睇下啲snapshot真係好正

賣鞋還債

認到咪算囉 係都要攪串個party 到時咪話大家唔分享

3同6 有性趣
代購？淘寶？

難得NB由熱潮已死 到990系列迴光反照下 大家都係想有個post吹下水分享下日常 硬係要咁樣 child登真係冇改錯名 到時咪話2020 邊度入到1300jp 可唔可以share下咁

全中
話說2015既時候唔係話jp唔再復刻？

雞巴唔好嬲 算啦佢都淨係留個連登巴打 太過火就真係唔玩連登

Who knows

信住先
真係出既話又要去排隊

你冇野就得啦
最怕你就係因為呢句野就真係唔再上水

我都入左3 要代購 如果上淘寶搵大店代購都穩陣 有間全部貨都有實物同details相
送多張snap比你

唔會啦 自爆左都無咩所謂 行得正企得正

呢張痴撚線
即刻有買既衝動

咪係 係fb貼圖都好過呢邊 比人公審

放假搵日天氣好先自貼

所以我都好耐冇貼
不過可以考慮貼返多啲既

之前係到講淘nb比人屌窮撚唔好買野又話肯定假 勁偏激。。。
不過收到貨出圖佢地又收晒皮

我就係見到呢張就衝左 應該幾好襯 快入手啦

做好自己算

留意下先

班中學雞喺fb或者旺角啲細鋪用炒價買咗，見你淘記買平佢一截條氣實唔kur㗎。重有啲就係現實生活中嘅油頭毒撚，平時小巴嗌有落都唔敢，網上見到同大陸有關嘅嘢就喺咪都大聲屌咗先，想咁樣搵返啲存在感。

其實淘寶啲貨源主力咪又係外國網啲特價貨，不過人哋集團式經營，運費成本低可以食你差價

仲諗住等2020買對1300jp

淨show下半身都夠啦，都係討論鞋啫

咁我不嬲都淨係影下半身既
但你知連登仔幾難服侍
白襪又阿伯 灰襪又阿叔
個個都好似對住淘寶咁 批評左先 唔係用欣賞既角度出發
根本冇心一齊研究
批評係可以 但唔該由心出發說服人 唔係下下一句柒 老土 小學雞白襪

未講短褲
條褲闊啲又接受唔到
短褲過膝又毒撚

呢啲毒撚ignore就得，就等如女人手仔都未摸過嘅青頭教你點樣扑嘢條女先有高潮一樣，得啖笑

闊褲襯nb真心好睇 台灣啲nb撚用軍褲襯得好靚

希巴好波 我問下先 屌你我問香港有間串到話要等一年先考慮下幫唔幫我整 係考慮。。。我dklm

Nb配軍褲再roll腳真係好靚

Btw 想問下 nb 1300 個底係唔係同nb 998一樣嫁？
純粹nb 1300鞋身修長d?

灰色的抉擇
990v3定993好

Why not both

991個底應該唔難搵？

為左1400pw 好大付出

得啖笑

邊間咁大支野

琴日入埋對990gl4
990v1234終於齊晒。
但對990gl3同990gl4 外型腳感真係冇乜分別

根記 串到仆街

宜家對緊後面啲色 諗緊寄對mg定sb比佢

Sb啦 易啲搵得返
Mg似難啲
但大陸又好似有批平mg

真係勁大付出 個盒同鞋要分開寄 我又要寄對mg比個師傅
都係揀左mg 因為個除左鞋底個N可以換上去 鞋舌塊皮又可以換 同埋內裡都換到上去

但我本身腳幼 驚著993會好難睇
同埋997個底係咪唔好著？

玩到咁激，內襯都換埋，重要換埋個N，咁對mg真係全屍都無剩

另外點解要鞋同盒分開寄？你喺香港直接搵順豐寄上去？

如果真係鐘意都值得既, 我都有幾對碎哂底但一路都的唔起心肝去換

唔會的，其實瘦人着dad shoe先好睇，所以啲鬼妹㗎妹而家咁鐘意着，買D頭勒緊啲鞋帶應該夠做。咁啱我兩對都有，997個底因為後踭高夾硬，大部份人都話唔舒服，不過我自己覺得ok，特別適合行路覺得後踭痛嘅人，我只係唔滿意佢鞋頭太窄。

最穩陣真緊係買晒兩對啦，唔洗煩

最大代價係點搵過底返嚟，如果係timberland或者red wing 嗰類boot，有現成底買咁就方便好多。nb鞋要換底只可以搵多對新鞋拆個底出嚟借屍還魂

呢對993好撚正，有無人知道個code係咩

唔係993嚟，柒咗

真心好期待
個師傅有無話幾耐搞掂？

我無問 廢是好似吹佢 寧願佢慢慢整 同埋佢收到之後重要同我傾下點整 我好差多要求 不過個師傅好撚有心機 信佢一次

對993nv到左 好撚正

分享

是日偷拍，着1500嘅阿叔

我屌你老母 玩撚完

而家炒起哂
著下 1500 1600仲好。一樣有少少chunky

喊出黎。。。如果淨係比揀一對 一定係jp

今日著完最後一次

點解要咁對我。。。

各位師兄呢間買唔買得過？

頭先去左門市試 試完之後覺得
998最舒服 包得最實 個底好好踩
其次係1400 但個底有d硬 可能係我未著淋？（門市得1400 試唔到1300）
Btw想問下1300個底係唔係同1400一樣？

唔熟ig shop ，評論唔到，佢個價係靚嘅，但係人哋話禽晚截單喎

1400個encap底係無998個abzorb底咁淋，正常嘅

腳感嘅嘢信自己就得，每個人都唔同。
當然買晒兩對返去就最好，唔洗煩。

觀塘呢間OK呀，反而另外旺角嗰間差不多名嘅見唔少巴打開屌

想問下1300係唔係都係用encap底？

係

呢度啲大師都係1400 1300收藏家，等佢哋覆你

多謝早兩日報料元朗990v3果位巴打

即係你買咗？

攞返3年前嘅996同990，發晒毛 想買對998

買左，仲有貨，不過斷碼

邊度有990v2 平

又問

Yes 求下你話我知邊度有

利申：十年990v2 忠實fans 非mk 跟風潮童

十年忠實fans重資深過我哋啦，你share比我哋就差唔多

就黎變秒經

而家應該冇潮童著nb

笑而不語

我信你 比link你買

嘩！即刻9衝入哂三色先

993啦

依間唔係旺角咩

腳着住一對，再掛兩對喺條頸度，見到你有三對v2喺身，成條街啲女都濕晒爭住同你打茄輪，666見到你都要混路行

諗起都興奮

真心？

想襟着就買993，v3塊碳板濕水或者着得耐會斷

最好就梗係兩對買晒唔洗煩

係喎自膠

咁呢間就係唔少巴打開屌嗰間

我幫襯過 又無乜野 但點解咁

宜家好似叫nbosneakers

你撈亂咗，nbosneakers喺觀塘，暫時無乜負皮。

new balance order 先係旺角，即係伏嗰間，小心小心。

可唔可以share 俾大家知？

為免比人話打手，你可以自己追下文，大概都係訂就照收，貨就無得交/等到仆街咁上下。

免息貸款，資金周轉，明白晒

仲有正價賣次貨

想問下990v2 係咪轉左新鞋盒？岩岩係樂天買左對個鞋盒唔同

點嘅樣？

舊相

993好嘢嚟
對腳咁白滑嘅

Nice

重衰過喺淘寶買

呢對似係991

又柒咗
上面望落去差唔多

有靚價我都想入對991玩吓

member]有冇ching知而家邊度有993nv現貨賣 [/member]

呢對991nv早幾年450執左對 重要係mie

呢排真係要忍吓手，只要6叔唔好再搞搞震，過多半年應該又變返呢個價

有對991GL, 希巴你淘寶link 對993nv靚價都有興趣試試 但個款又差唔多
其實最想入對990，特別990xg2, 不過真係好難搵

其實見到平就入左先啦 遲啲賣哂又貴架啦

呢間ok㗎，你睇啲評價就知
買啦買啦買啦

990 mg4同 1700 gra點選擇好

正評 990
負評 1700

996 998都係著US10
1400應該買咩size

Us10得喇。巴打諗住買咩色

1700落雨都唔怕 但990mg4又靚價

仆佢個街，呢個價佢真係為賺人氣only，為返港紙800多啲。
我jimmy嗰對連us運費已經要usd110，蝕撚晒

仆街 唔知買邊對好

兩對買晒囉，橫掂都要比人斬，挨一刀同挨兩刀有咩分别？

應該nv

咁既樣

人在台灣見到X-90白色幾正 想知香港賣緊幾錢

全中

試下搵992

新版 bringback版本
內容冇變 換左掛牌同盒only

屌你 對v4有d心動 仲要靚價

小弟都有一雙 全新990V1 灰色US7 想找新主人 因size不合

巴打知唔知M993GL 邊到仲有貨 茶花同基督好似都冇哂us8

我見到觀塘嗰間又有得訂 993GL 巴打們點睇

心動不如行動，go go go
呢個可以話係淘寶最靚價，蘇州過後無艇搭呀

灰色淘寶全線斷貨，唔洗諗住

如果我開團993 有冇巴打有興趣？

仆街 決定買xg4
搭單問下見人nb襯薄身既闊腳褲好靚，有無介紹

襯衫襯褲等呢度啲大師答你，阿叔我着開淘寶90蚊一條褲，唔識呢啲

灰色應該大把人有興趣，吹雞啦

睇畢直囉 好多選擇既

幾錢先

灰 有興趣

Navy

靚價有興趣

wtaps 條cargo? 牛仔色正啊

無錯
18ss最鍾意既唯一產品

跟機

隻色係靚 不過真係無晒以前wt啲味道 變到好似一條普通cargo咁 最後都係忍手唔入

都係
其實係牛仔色冇wt feel啫
OD隻洗水係幾靚 但冇左紅tag同金標
試下新野 OD追15-17算

18ss我覺得係零details有啲hea出既feel
如果係fans 15-17真係值得追 我就己經小買左勁多 有條16ss褲腳做磨邊就算

其實係真係heahea地
話說ce褲唔多啱心水 反而上次件pullover就正

ce始終都有啲非主流 有啲款我都接受唔到
不過佢真係好多好多details 啲print又幾靚 可以買件試下

講唔出咩style 我覺得仲有啲難襯過v仔
但上次張相真係好毒

唔該哂

已follow thx
留意多啲先

條友我係啲tag到9搵 純粹想比你睇下件hoodie 好正啊

998ch 巳入手 多謝各位Ching
搵唔到元祖灰 惟有買呢對 不過佢比我想像中深色

深灰重正過元祖

998ch
鍾意深色既有機會要搵埋998bb 正到痴線

Print hoodie上身效果又唔錯

幾錢入

$750

靚價
旋拍？

唔係呀 fb谷

抵

入件試試佢

呢件諗得過
你入左未先

想問下你地會唔會穿埋第三個lone嫁?

唔會 遮太多鞋舌

之前係咪有巴打話
可以係鞋舌個tag到睇到生產年份同週數
想知點睇

巴打想問996鞋帶係咪好長？打左2個圈都好長
有無邊到買到原裝鞋帶 ？？

灰色靚價有性趣

邊間入，幾銀？

原來已經有人答咗，靚價

入左灰拼酒紅 佢係洗左水 真係好有feel 搵緊綠拼黑

U記見過有 不過唔係好岩

闊腳褲睇下啲日本brand 㗎仔出好多闊野 collect point應該有

分享下
不喜勿插

接龍

大家都V2

有性趣 成團未？
btw你個名 莫非你就係基督拯救

巴打條褲邊到入手？同埋幾銀啊？thanks

上次專門店見1700減價冇買，宜家好後悔

想買對990或者993 邊度入手平

打和喎依家

點算好

990 +1

好似好多巴打對灰色有興趣 $1050嘅話大家覺得ok嗎？

不了

近黎十分滿意入手
著開uk6/us6-7既鞋
舒適度998>993~991
btw,可能個人比較矮，著左998自我感覺明顯高左
利申: 非專業，但係鍾意99x系列既特別色

我OK
TG:deathnoteLL

聽日訓醒就用巴打果間鋪買對990mg4喇

但諗緊點過老母果關

feel到再買多一對，老母就會掉鞋

咁你掉/賣左啲舊鞋先 咪有位入

998唔少人都覺得舒服既 夠淋

快手啦，佢有啲碼得一對咋

對付女人仲有咩好諗，老婆就執佢一劑，老母咪比佢執一劑囉。你順便執對女裝993比佢啦，話定伯友試完之後變埋nb fans

巴打果然係導人向善

有道理

Ching邊到入手 Tg傾？

美國網見到 993 GL BK VI BU 做緊US111.99 一對
NV 119.99 一對

邊間？joe's?
Joe's其實長期呢個價，計埋運費其實同上面位巴打開個價差唔多啦（可能賺你幾十蚊啦 ）

Yes
不過自己買得到就唔洗麻煩人地幫啦

上面1050好貴

小弟買開想搵餐晏仔食下咋 nv$950 灰就$1050
有意可以tg我

如果巴打們覺得太貴唔好意思

又唔洗唔好意思既 自己覺得岩價咪去

你呢個價點計都平過同啲ig/fb 鋪買嘅，不過唔算好靚價對啲資深啲嘅玩家唔吸引啫。呢度有啲會員比埋淘寶link佢都唔識打開，你做佢哋生意咪大家happy囉，不過幫啲child燈仔組團到貨後有咩爭拗就難講啦，班友咁難服侍

係嘅呢到好多玩nb大佬

又唔好咁講嘅 雖然我都知係連登賣野係好難

991.9

二手990 nv3買唔買好

巴打會唔會有990nv2 好想搵

聽講呢間鋪個老板等錢洗先賣到咁平，唔好比咁多人知

【国现 NB990 美产NB 元祖灰 M990NV2 余文乐】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€hKaEbdaTFo3€后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

不是9系

問佢咩碼都有貨

日經

再毒再買 比老媽子打死

突然想追998 city never sleep

我知實有人唔信
鞋真係越隨心著越著得耐
就住就住著反而好快玩完

同意，真係唔好錫住啲鞋嚟着，隨心啲就唔會心痛
再唔係入埋呢對落雨着

做咩放晒啲ub佢

趁重有價清下 真心太多鞋 我woodwood黑色us8,8.5,9都買左 對8同9自從我買到8.5之後就係到封塵

睇到都心痛 我今早都著左990gry 見就落雨即返屋企換鞋

我都轉左去玩4D同AM4了

想問下有無人知990NC2 邊到入手？

有冇巴打係Joes Ebay 買過new balance? 通常幾耐出貨架？

Joes早兩日賣緊111.99

Both

4,5 年前買過 冇記錯都係幾日後出貨

我係成功例子 變哂nb fans

Am4早排見有人放原價 不過隻色我麻麻
4D唔錯 不過咁既價就不了

AM4 好多別駐 前幾日去執倉 先醒起我個幾對997.5 collab 真係1對好鞋 NB又唔繼續推........

996 30週年版.......

對EK內籠隻色....

大家點保養？
有對m1400nv幾年未開封，好撚驚甩底

開啦
雖然會甩色 鞋唔著就冇價值
收藏另當別論

準備開

抹下中底 噴下防水
麂皮冇得點洗 特別係深色鮮色
除非太粗著太污糟 唔介意洗完啲皮變質就洗
平時加鞋撐 唔著一排就防潮
1300系既可以入埋袋入防潮珠添

甩色到時先補色

噴左鎖色先

保養 你講著定唔著？

Dllm 第一日落地就刮花左 喊出黎

後踭難啲錫住
唔太明顯 ok啦

冇計 唔小心踢到下 跟住就花左

正面啲諗 唔係前面花咪算好

洗唔洗咁緊張
我對1400第二日落地就比條大陸仔踩咗落鞋頭到黑咗一撻，着得出街就無得驚㗎啦

Ching講得岩
不過冇預過第一日就刮花姐
我通常都係一開波好錫鞋 但跟住就會愈黎愈hea著

巴打呢間真係真貨？
係既我入對1400sb

呢對係？

990nc2

隻色真係幾正，真鞋同電腦睇相有色差，完全係流浪漢feel，着住佢去天橋底啲露宿者見你係自己友應該會分口煙你食

我果對mg4星期五到香港

Shxxbxx 大客仔

再入比老母砍死喇

同埋一個月買3對太癲喇

雖然之前一個月入5對都試過

睇返個盒啲速遞貼紙，佢係先運到大陸再轉香港，所以啲淘寶鋪入貨運費成本應該更平

唔着嗰啲放咗佢囉，特別係同一款有幾隻色嗰啲

著架，仲未著咁解姐

仆街，大雨到，着住呢對都冼咗吓

呢幾日都係著converse 1970算

巴打呢對又幾錢入

啲皮係3m Scotchgard，當然鞋頭啲窿就照入水啦

1970唔怕跌死 ？

其實禽日post過相

咁真係入手得無錯

好想懷舊入1400 sb

希巴好撚詼諧

不過對mg4點襯好呢

果個我黎
屌你希巴，比你毒到
尋日落左單了

這是不對的，還要多買幾對.jpg

tan 果對係咪都係防??

其他款真係唔知，網上search都冇資料。其實又唔洗咁在意有無呢樣嘢，其實同你買支嘢返嚟自己噴差唔多，都係可以擋到水珠only，遇着禽晚嗰種雨對鞋一樣都會濕。

睇嚟呢幾日落狗屎，大家無得着nb出街，無晒心情出post

今日落雨著左成日converse 隻腳痛撚到仆街

點解呢度個個落雨都着converse?係咪傳統嚟？
如果真係未出門口就落狗屎我會着stan smith

落雨著跣到仆街

落雨我一定著zoom fly sp
防水力一流

自己買有幾難？淘寶link同jimmy特價都話晒你知啦

呢間大鋪嚟，無問題嘅
睇啱就落單啦，唔係又比人掃晒

邊度有OG

荃灣門店
網上得淘寶同樂天有，但係貴過門店個價

幾錢？門店

1299，我嗰對就係上個月喺嗰間門店買

帶咗兩年又殘又浸過水想買過對新
幾時再出
同埋而家啲水貨鋪冇nb買
想入對1400sb都搵唔到

都未去到好殘 都仲頂到既
啲色同啲料都仲可以
1300浸過水擔心個底碎好過
可以試下上面巴打推薦既網試下買

淘有間 好似希巴分享過 1400SB 6xx rmb

想問下各巴，邊樹仲有皮款英制賣？

490堅唔堅

ok thanks bro

[img]好靚

好難襯

有冇巴打上過poopoo 佢係咪唔係成日開？
今日上去見冇人

今日冇咩雨 即刻拎黎著

好正

有無人啱 多手㩒多左 原價放

有少少998 denim blue味道

乜size?

想問下邊度仲有女裝990 gl3?
之前有巴打報yoho有 但去到已無晒
thanks

個日我問佢佢話唔寄香港

日經問題

自己搵私集啦，呢啲屬於外國進口嘢，淘寶官方集運唔收㗎

大雨到！尋日著三間 今日著vans,無著NB好耐啦

有冇人聽過有對傳說中嘅United Arrows 997.5

西爺

咁扺屌

我都係跟希巴搵食

我係淘見到對ds 42.5

UK8

睇到之前有清提過timberland舊擦膠
買左舊試下

睇唔睇得出邊一邊乾淨左

係finishline 見到990MG4 $89.99USD only

前幾日有code 額外有25%off 你個account買過野又有20usd 減

天氣好終於可以著nb

終於好天

靚襯
介唔介意講下咩褲

係啲本地vintage store 買

幾錢呀？

Ig: rakuda 最近係尖沙咀開左新鋪
佢仲係橡筋褲頭

買左幾錢

唔記得左 好似500-600$到

我呢件冇甩色
我今日上完去鋪頭 佢有自家製既衫褲 亦都有啲外國搵返黎既vintage item 鐘意闊褲既可以上去睇睇

都可以望望 唔知1000蚊執到幾多條褲呢

買中古好過買timstore
淘寶料

今日好熱鬧wo

粗著NV

想問下茶花啲貨係咪好耐之前既貨？ 會唔會好易變餅碎？

可以話你知通常越平就越有景轟，呢個世界無咁大隻夾瘌隨街跳。例如之前提過嗰啲特平1400都係14、15年生產嘅。

最間單買之前直接問個賣家啲鞋咩年份，或者叫佢影個tag你睇，唔肯咪唔買囉

堅持唔摺褲腳嘅大叔路過

邊到仲有呢對買？

各位巴打們 想問下990v4size嘅問題
平時著開8.5 但呢對8.5好似好貼腳咁
係咪因爲990v4係慢跑鞋 所以咁

我所有nb都係着10.5，v4都係，不過v4係咁多對裡面算係最偏細嗰對，我鞋帶鬆到盡腳掌位啱啱夠濶，但腳指真係啱啱夠位再細多少少就會頂住，反而其他款都有多啲位剩。建議可以買同碼2E頭，或者D頭買大半碼。

引死人喇

43要2100人仔

2100就唔撚屌佢啦，喺ig或者fb自己搵好過

我着45碼佢就1298，不過都係貴，過一千蚊嘅一律唔屌

30th必入 定價唔知幾多

Uk8

我最想要既xg2

990真係愈舊愈有味道 ☺

想入998元祖 有無巴打有介紹
定去nbers/茶花買係最好

請問聲香港出左未?著UB著到悶想轉下口味

我選擇fit size 著鬆佢

裡面係皮
見k店set 1480
應該可以再平啲

唔該巴打

呢對係咩型號

報料 pxxpxx 有1300CLS Full Size
$1280

996都唔知

又貼下先

我知係996 但講到咁特別咁想知個model係乜

996 30週年版，ML996DK

啱先喺門店見到佢啲正價2000蚊嘅1400 nv 同sb，竟然都係15年產嘅，屌你老味正價買倉底貨咁我不如去淘寶買好撚過。喺門店入貨嘅巴打記得比錢前check 吓個tag嘅制造年份，叫佢喺倉度搵對最小係17年嘅比你（如果有。。。）

呢招兩年前995就用過

其實15唔算好倉底既
同埋專門店不嬲少人買 舊貨去唔到點黎新貨

除左k店 仲有邊d舖可以留意下？

PxxPxx Huxky 都有機會入既

未聽過呢間 有冇多d貼士？

唔該巴打！

希巴夠啦 你想依個post幾多巴打破產呀

咪講笑啦，買幾對運動鞋姐，無咁易破產嘅

希巴有料

有冇巴打肯割愛放對990xg2 9/9.5

見到呢度啲巴打屋企十幾廿對鞋都重要買，就算比老母掉鞋都阻止唔到佢哋買鞋嘅決心，我屙屎嗰陣嘥少少時間幫佢哋搵吓貨源又算得啲咩

話時話大師你對1400pw改造成點，幾時有成品睇

橙色嗰對990v2依家仲有冇機會買到，朋友話絕咗版

屌好心動
但係唔識睇真假唔敢買
利申:啱啱入坑

呢間老字號鋪加“酷動城”加持，掂過look蔗呀巴打，啱碼就go啦

希巴你真係好癲

kith唔送香港可以點買?

try try, thx

啲人去晒邊？樓主呢？我放毒放咗成日手都軟埋，都唔見有人post下啲上腳圖助攻吓。大家都係學生哥，開咗學要做功課？

大腳有福

唔係特別太多人係佢度買nb 係因為好多鬼subscribe左啲channel page 佢個度一做sale就連帶NB都post埋出嚟先俾人秒左

希巴有料
我終於入到1400WN Deadstck 終於俾我係ebay搵到

果然係1400達人
BTW，OG入咗未

依個語氣似準備放毒

冇乜時間過去門市 其實我住荃灣
主要呢個月好多重磅發佈

og係終極孤兒仔嚟，得樂天同門店有貨，想放毒都無得放

唔見喎

搵真啲啦，喺pre order下面呀，禽日我先睇過嚟，你班友唔好下下要人餵埋入口啦

噢，sorry，係我錯

正喎 幾錢入？

應該半個月後搞掂 已經同個師傅傾好哂點整 希望無伏

最近好想搵返對990dsu2 隻色愈睇愈正 唯一一對有興趣既v2

巴打咩size Carousell 見到有人放

呢對點睇？

期待成品出爐。

睇返中港台嘅forum，唔少人都提過話買新鞋返嚟幫啲古懂鞋換底，但都係得個講字從來未見過成品。巴打呢個絕對係壯舉嚟，可以威震中港台

有希巴報料真心正

Where?

睇你哋買到破產心頭好就係我最大嘅原動力

headquarter

要你幫入

200usd

呢對好似係上年嘅款 如果我冇記錯

Us8,8.5

希巴真心好好人

無咁誇 但求整得好好睇睇已經好開心

have tg grp??? wanna join

對30th 996點解唔用返舊版數字

求入telegram group

邊有tg group，上面係我tg雞巴大師交收對鞋咋嘛

大咩師 我過晒氣啦 都算quit左NB
中間巴打先係超卓級

想問下對1500fkg仲有冇可能有size9
感謝

有無巴絲知道香港邊度仲有New Balance 368賣
我搵咗好多間都無

而家仲有冇得買new balance 998買
想知幾錢

對998有8或8.5就好，即狗衝

呢對有冇8碼唔敢肯定，剩係擸咗眼唔知有冇睇錯，淨係記得呢對998同綠色對1300都有我碼（10.5），不過我戰勝咗自己嘅慾望無買到

白色嗰對998就肯定有8碼

你呢個問題同走入七仔問有冇甜筒買有咩分別？你不如爬下文先啦

多謝香港new balance，而家運動家、允記、馬拉蟲淨返啲阿伯都唔吼嘅柒款，佢自己門店就得返247、574同8字頭，啲大眾款530、580、996你有錢喺香港都唔知去邊度買。

香港代理鞋最廢 非佢同VANS 莫屬

1400冇人吼

其實好事嚟，唔洗同班𡃁仔搶鞋

求神拜佛6叔千奇唔好着1400或者其他model，唔係又好似v2咁搶炒貴幾倍就死

at field.....

係咪見到adidas X Dragonball......

好彩呢個promotion香港冇份，唔係我哋啲阿伯鞋即刻變毒撚鞋

我見日本amazon有368賣，但我想要嗰款黑色皮+咖啡色鞋帶反而就無

岩岩買左對998 gy, 個底係幾好著，但對鞋好唔貼腳踭
有沒有人有同樣問題

998通病

炒上左990 我都覺得有少少不可思議

996 or 998 better?

Preorder姐
其實我想問bringback有咩特別?
同上次翻貨個價差咁遠既?

希巴，終於到左了

可以順便諗定下次買邊對

咪玩啦雞巴 我都係過哂氣的。。。

遲左步

我有對全新US9 你岩嗎?

我US10
Thanks 巴打

最正嘅998
係BD, GB, GRB, Independent day
平民版嚟講

曾經勁鐘意gnr 不過始終998唔岩我著都係要放左佢

好想要 但買左好多對喇

不過990 v2 v3 42 v1同v4就42.5

咁993 42會唔會夾

最好真係出去試下先

想試都唔知去邊試好

有冇nv?

42 my size 已經有對灰了

想問下邊到仲有呢到鞋買呀

原本都無諗住買 見得返一對就入定先

想問下呢個係咩網呀？

1400 sb要扑錘了

tg:deathnoteLL

要42 D
TG:deathnoteLL

1400nv jcrew 同not jcrew分別係？

唔識
1400大師召喚

咁1400 定 990v4 better

why not both
一對外型靚夠輕便，一對鞋底避震支撐舒適度一流，重食正dad shoe熱潮，兩對一齊入啱啱好

佢唔減已經想衝

但我已有996 990v2 576 諗緊第4對990v4 or 1400

隻色好撚靚

名姐 你當係同jcrew 聯明咁

留名學野 991=991.5?

Jcrew 1400 你當佢係普通1400冇分別 唔代表佢色高質啲 貨少啲 其實係有名無實 假聯明 賣個名

我好幾年前入1400 就係淘有間叫艾咩夫入過 真野 可以分享下

Yes ar 不過我睇佢款就摺咁

英產混種，991.5=1500底+991鞋身，重有1500.9=99x底+1500鞋身，其實唔多識欣賞

見佢啲nb英美產都好耐無返貨，唔知係咪入咗好多其他brand嘅死貨責住晒啲錢

以前佢有好多1400 jcrew 舊色 又賣得幾相宜下

好耐冇入黎追post 費事自己再中毒
點知一入黎就見到1400mg 淘寶589人仔好心動

Btw早2星期去福岡outlet 見到990navy v1計埋稅都近千6 係咪邊度都咁貴
仲見到997navy v1 都千4到

990 navy v2
2000買唔買得過
買nv定灰好

v1 係貴 好似係

再次感謝希巴hook up
隻灰色好似Yeezy 500 Blush雙色

正呀
早知叫巴打幫手睇埋對998DBOA有咩碼

順手姐，喺嗰頭收完數順便上去睇吓，啱啱諗住走人嗰陣見到你回post，你覆遲兩分鐘可能我已經上咗地鐵

其實無諗過隔幾個禮拜又多返啲筍嘢，上次去真係得堆垃圾

請問m1400 jgy 係咪應該斷哂市，諗緊買唔買m1400 sb好

呢對隱約記得有10.5同11，其他size就真係無印象，display 嗰對好似8.5鞋舌塊皮發咗霉

太大10號
著開8.5-9
唔該巴打

$1700 真係唔好買 真心

話說991 993 navy邊度會有

出名食水深

對995著開係44.5
買990nv4 D 45 o唔ok

呢個阿叔taste唔錯，不過見佢行路姿勢怪怪地好似踩跟高橋咁，應該係未着慣997個傾斜鞋底。我爬佢頭嗰陣，同佢講：“下次買998啦，997打大佬先着㗎”。不過佢好似唔知我講乜

未着過995，不過個人經驗係990V4比其他款鞋籠係細啲，買大半碼無死錯人，或者買2e頭同碼

997真係要習慣下 同埋腳窄先好挑戰

997 Rose係幾靚 可惜打大佬不了

阿叔都應該揼緊春，見佢行到趷吓趷吓好辛苦
997真係睇人，我自己上腳ok，不過確實無其他款咁舒服，同埋行路姿勢會同平時唔同咗，行得耐大脾後面會扯住扯住咁

可能佢求其係outlet執

著過 想係街除鞋抖抖

講問各位手足，近幾年嘅新鞋款各位會唔會買？我著開1400美版想轉下新款，但新款質素好似麻麻咁

聽講990腳感幾好
1400日版比美版好 QC各樣

仲搵緊1300jp

有冇手足有9975

香港邊到有日版買到？

邊到會有991 ngg

呢對新出，好多外國網都有，香港既話navy有得預訂

想入對黑面白底，但未諗到買邊款好

有無ching玩過420

有無人試過幫對576換底？

你想點玩先？要舒服定要型？要英產定美產？

呢對有咩特別呢？
不如玩1400重好啦

已有美產996同998，想試下其他
爬文見到有1400但唔識開

你意思係唔識開淘寶link?

990v4 有冇咩靚色介紹？xg 4好似比其他色唔同d 但cg4 nb4都靚

Nv 4*

mg4，強烈推介

大路款都玩過 998 996 1300 1400 576
依家試下其他野

如果想平玩嘅就574 247算啦 款多 上腳唔差

其實你對款唔差的，不過就真係唔係幾好著（相對英美制）

呢款有d色都幾靚，岩d鐘意玩襯色既人

恭喜晒

究竟邊度仲有990gry v1
搵左好撚耐

唔係玩家 無咁多錢

最後決定 990af4 or cg4? 好難揀啊

我投af4一票

新手想入坑 諗緊996gy定998gy
瘦底998會唔會比較難carry ?
爬完文 希巴好似話996香港都比較難搵 (?) 咁除左淘寶外，香港仲有無地方賣元祖灰抵 ？
想去著上腳試下996定998啱自己先

我有講過996難搵咩？

我未

唔該哂希巴

我反而奇怪點解998gy咁hit但我咁難搵
又唔係特別款

998gy 係元祖？

元祖灰

一般都係，但冇絕對，例如990v4我覺得偏細過其他款半碼。如果你未買過美產，親身上腳試吓先最穩陣

大家好，請問M560LG7的ABZORB同998的ABZORB應該有分別？

明白
茶花睇到997.5又覺得好吸引

今日試咗M560LG7，但係我覺得同我自已着的NB577(encap)分別唔大

其實M560LG7同998價錢相差咁遠，照計ABZORB級數都應該有相差？

Ebay 992都搵到 好撚正

992黎講 呢對真係無得輸

made in 猜那

想入對990nv4 想問下邊度會有43

993既話你地會唔會買細半個碼

最尾2對都想要 2對都唔同感覺 結果買哂 打算著左一對先....好內疚

兩對都鐘意咪一次買晒囉橫掂個價咁靚，好過齋買一對過多兩個禮拜又心思思，但係到時靚價啲貨比人掃晒就揼春了

其他巴打好好向呢位巴打學習，買nb要起雙飛才是正確態度呀

d頭就唔洗細半碼嘅，綁緊啲鞋帶就得啦
如果2e頭就可以細半碼

呢期專門店力谷嘅x90，有冇巴打有性趣

條青筋想點撚樣

但原本係打算一對990v4一對1400..結果搞成咁

唔洗愁喎，1400可以下次再買
v4買咗唔會後悔嘅

見巴打你好似買得好癲咼
有幾多對nb？

你誤會咗啦，我買鞋唔癲㗎，我先買咗5對nb，而家忍咗手暫時唔買住

導人買鞋先係我最大興趣

上星期唔係度

何必呢